國安法應設追溯期至1984年12月19日

當日中英聯合聲明簽定
香港人早知會回歸
89年64 梁振英等人既言論一定有違國安法
一定要告鳩佢！